九巴apps 報時中伏區

連續幾架車憑空消失
仲懸疑過恐怖片
無車都算
個app 又顯示有車
10分鐘 > - 分鐘 > 15分鐘 > loop

打死都唔搭黨鐵

個客服又係廢既

uber少啲依個問題

yes, 試過， on99地等

慣㗎啦 有時間咪等下架
冇時間咪call uber囉
唔通搭狗鐵咩

有冇寫係預定班次？
有寫就九成冇車

預定班次似set auto 電腦update
減少班次唔係問題，起碼搞一搞個system 唔洗白等阿

就係預定班次

九巴app垃圾左好耐啦
兩年前開始超唔準
永遠顯示8分鐘

有d線冇gps一路鳩倒數

個個企喺度白等

城巴App有距離 起碼都知有架車行緊
屌你九巴app成日報假數

咪又係一尻樣又多廣告

呢排成日係咁返工又係放工又係
班次少咗都算了，報時都唔準真係試過就來等成個鐘

但狗巴中伏指數真係高好多

呢排縮班都有影響掛

試過顯示冇車 d人睇左app上另一架
但最後架車都係有黎 只係遲左

狗巴中伏機率係大大高於城巴

從來唔睇狗巴app

樓主係咪邊玩手機邊等？

有d司機好仆街 唔會停站
如果無人落車會搏你望唔到

利申：試過幾次

話仲有3分鐘到，但架車已經到站上緊客

一向 1800 - 1930 都係迷糊時段 , 連 CS 都暫停

剛剛又中伏

我無乜事喎係咪我好彩